有無人知個《全球最佳警察》排名今年幾時公佈？

最睇下「亞洲最佳」警察今年升左幾多級

最佳 定 最仆街

牠們經常食老本果個

列格坦研究所— 全球繁榮指數(“ 安全與保安”)

有冇人知有咩標準

最差排名第一名可以問我

加拿大菲沙研究所2017年排香港警察排第六

想睇今年

今年應該排中國公安後面？